用快閃形式 頂到聽朝

最緊要不被捕！

冇晒車點頂